毒遊元朗買老婆餅，你叫我做

今日天氣咁好，接到媽媽叫我去買元朗老婆餅嘅任務
順便玩吓你叫我做先，犯法嘢我唔做㗎

唉
成世仔都遲到
好彩遲到好過唔到

毒撚去元朗都冇人理㗎啦

Sing hallelujah

搭過一個站，然後步行去目的地

去識friend

咁好天一定好曬
帶定把遮先

請著白衫嘅人食塊老婆餅

我見有啲幾得意嘅活動想去見識吓

仲未到呀我
唔知啲老婆餅好唔好食呢

我想巴打你小心安全
照顧自己

裸跑鄉事路

都係果句不流血不受傷不被捕

犯法嘢我哋連登仔唔做㗎

咁淨係着底褲跑

唔好意思，借一借位～

大家今日出街一定要帶哨子，長遮！

原來元朗真係咁危險㗎
好彩帶定幾個頭盔啫

今日冇著底褲

大同 恆香冇收工

Thz!!!
好彩啫 唔係返到屋企俾媽媽打

俾媽媽教仔都好過俾黑社會教

請兩件比我食

無問題！
朋友你喺元朗？

巴打！我剩係要你安全！愛你！